你有冇夢想？

唔係天馬行空嗰啲

係靠努力就完成到嗰啲

有，但太懶放棄左

例如？

啱啱醒起
其實自己仲好後生
好多野就算由零開始都得

冇

知道自己做唔到 淨係可以發夢個陣想下

如果單純靠自身努力就完成到嘅都叫夢想？

有 但疫情關係 呢一年黎毫無進展

用錢搞得掂嗰啲係時間同取捨問題

做廚師？

非叫雞情況下屌到女人西

係

夢想就係你努力咗都未必可以達成到
利伸：有 努力緊